聽朝會唔會黑雨呢

唔會

Black Rain

放假先嚟落雨.......

聽朝要返工想放孖day

同樣係上班人士？

過多陣就落曬

唔使諗

會 連黑2日
然後星期一晴天

黃色暴雨都冇埋

咁都有4個負皮

聽朝黑雨有冇機？

黑雨啦

我宣佈黑色暴雨警告現正生效，直至聽晚，所有公司學校停課，只有港島會維持有限度巴士服務。

何止黑雨，天文台仲話好大可能有10號風球，大量黑狗將被吹走